建制泛民去美國攪局, 唔好再畀泛民呃呀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

不推文回覆
負皮
上一頁

P牌仔
明明人地個會泛民有出黎做解釋
一到夜晚就想洗風向玩分化

屌你老母啦

咁等錢洗用黎葬你老母？

［述職］涂謹申見完美國國會議員

Who？

Fake news

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

不推

不推文回覆。
五毛仔夜晚又返工啦？你屋企人比人屌緊呀

不推回
負皮唔到
上一頁

推

阿sir 夠鐘食藥

fake news，順手block多件